彭定康, 邊能夠班成為香港千古罪人!

琴日起, 大能把人有資格成為香港萬古罪人, 排隊都味輪到佢喇!
班仆街講大話唔眨眼, 佢哋低能唔緊要, 唔能駛大部份人會信囉!

R.I.P. Hong Kong!